大家確診咗武漢肺炎 先走佬 再入警署自首

因為今年反蒙面法上訴得直 所以唔該大家除口罩

千祈唔好咁做 會傳染人㗎 知唔知啊？